如果我突然受到真主嘅感召

係咪可以日日包實晒出街

話晒呢個係我宗教自由

中國有冇宗教自由 ?

有唯一信仰 雜主席